今日元氣炸蝦卷11蚊呀

好感動，元氣好有良心

凍既屌佢老母

有人食屎

食親都一定肚痛

😧😧😧良心企業

屌 11蚊就叫有良心 咁就跪低 你真係應該被放棄

不推文

飛魚子落咁少?

唔係幾夠醬
不過好抵食

又排長龍狗衝la

block多件

真 排隊半個鐘

坦白講 元氣炸蝦卷真係好撚正 以前未咁仆街前去親都嗌幾份 而家真係不了